點解香港3on3要出正圈?

我係外國打3on3或者4on4都冇出正圈依回事 你話等人ready防守仲on9 打波不嬲都係襯對手唔為意或者失誤拎分 有冇人解釋下

本土文化

點解香港人體能咁屎？

我都唔明點解拎住個波上籃又可以FOUL鳩人

模擬打全場

點解我玩nba 都要出圈

打全場都有拎板即刻打個快攻啦